針對警甴就唔得，針對教師就得

在建制派護航下，立法會彈劾特首林鄭月娥議案昨被否決，今日教育事務委員會議中，討論由民建聯議員葛珮帆和張國鈞提出的無約束力議案，要求教育局嚴肅追究發放煽動仇恨言論或慫恿學生參與非法集會或街頭暴力事件的教師，以及呼籲學生不要在網上發放任何暴力或仇恨言論，議案最終在17票贊成丶12票反對下獲得通過，將會由教育局跟進。

教育界議員葉建源批評，議案是刻意抹黑教師，對教師的專業具侮辱性，要求收回議案。但葛珮帆辯稱，相信大部份老師都是專業，但最近有實際證據顯示部份教師在網上發放仇警言論，或帶學生參加非法集會，呼籲政府嚴肅追究，又指議案是針對公然違法違紀的教師，並非針對所有教師。

即係葛珮帆覺得所有警甴都唔專業，唔可以成立獨立調查委員會去查公然違法的警甴

好恐怖，要解決哂所有提出問題既人

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

17/11 平機會將草擬平權法律條文 朱敏健：無法跟進曱甴論

5/12 平機會稱毛孟靜涉容海恩言論有歧視懷孕女性之嫌

咪哂氣啦總之撐政府就係中立持平，反政府就政治化，中国人權最好因為憲法咁寫，香港獨立關稅因為基本法咁寫

你冇得同佢講道理，冇得講合唔合理㗎